[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (13)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

lm

呢個表白好sad

燦星

dllm麻姑神

屌點解咁對燦星

IU咁撚衝動 唔似佢囉

點算

其實點解要再殺清明, 明明一千年前已親手殺過一次

仲以為酒店係核動力既添

1000年怨恨係咁

屌定viu tv先

因為大仇口到覺得要殺多幾次囉

張滿月(攬炒)

真 次次真係咁

PO

殺麻姑神啦屌

白色背心

準備sharp cut

成千年，點會唔激動

4號!

死黑警

佢不嬲都唔係太冷靜嘅人，今次仲要俾仇恨蒙敝

殺一次唔夠化解仇恨，同埋嚴格黎講，清明係自殺。

屌咪就係螢火蟲 點解累燦星

麻姑神同港共政府一樣
殺人就仆撚到去做 救人就慢慢撚

1300年前係青明自殺
滿月根本未決定好

如果麻姑神陰佢，iu 殺錯09, 唔係轉世
iu會唔會發癲

俾枝津路水炮iu咪得，洗乜震撼教育

滿月著住之前星星見到滿月灰飛煙滅嗰件衫

準備完

二號神好似幾好

除撚曬麻姑神啲衫踢撚爆佢屎忽

今日遲左完

諗住呢個位cut添

即刻殺麻菇神

準備又鳩cut

要獲得珍貴道具，先可以過關

韓國連地盤工人都要開ot

點解Viu應該cut既位唔cut

hello

啲神成日撚鳩人
好好玩咩？

劇透

全面進場
又自爆

Hello

？hello

09喊到我都好撚想喊

燦星唔好喊

hello你老母

sad到

閪佬

仲有1星期就GG

等陣睇埋個尾先

hello is me

我地係佢眼中只係一隻蟻
撚你洗唔洗問黑警拎不反

個預告左cut 右cut 好正

下星期

星仔唔會怨滿月
不過情況又更加複雜

09啲戲真係好好，你睇左成為王的男人未，我今朝開始睇睇到第9集

我地現實咪又係畀神撚緊

有玩sims就會明點解神係咁仆街

我諗住等luna完先睇 廢事同一時間追太多冇得好好欣賞
見到佢喊我好sad

其實係試驗
放下需要靠自己
而家明顯係愛比恨大
借自己力量比志源傷害星仔
引麻姑神去保護星仔
再用死神既力量去捉志源
咁滿月就會如願，毁滅自己保住星仔

呢個一早講就唔洗煩
不過大家無劇睇

嗰陣睇到哩幕，我男人老狗都忍唔住喊撚到流撚曬馬尿，係我成套嘢第一次喊

引用麻姑神一句說話，神係公平嘅，人永遠都想神用唔到形象降臨

好有道理 我成日畫個勁細嘅屋然後逼晒啲人入去

心痛珍九
可能你聽日要喊多次

電視播到14集
突然睇到想追番之前
結果13，12，11咁睇番起

好 成為王的男人演技仲好

我都想聽日喊，但聽日星期六

下星期一

調轉睇會唔會冇咁多代入感

係喎屌
今日星期五…

重睇

係
有時神都好公平
結果唔係由神決定
而係由人類自己選擇

同

神如果以人類期望既樣出現
人類自己就唔會努力了。

仲有一星期就完

你以為星期幾

屌係喎
唔記得聽日冇得睇珍九
嗚嗚嗚feel唔feel到我幾sad
睇完預告要sad足兩日

唔記得聽日冇珍九睇

以為聽日仲有

仲有一星期就冇得日日睇珍九
我好唔捨得

韓版最尾果兩集喊足全集 喊到訓唔著

不過好sad
睇番之前講過星仔91年
即係28（2019年計）

滿月安心走，都唔可以下世再遇
可能好似公主同延宇咁，千幾年後先再遇

不過相遇就一定架啦

啱，人生第一次睇劇睇到喊就係德魯納酒店，仲要係以前最睇唔起嘅Kpop

尤其第一個走個陣

佢都係賭一鋪
搏麻姑神會保住星仔

有冇廣東話配音既高清碟買？
得閒睇番
雖然覺得自己唔會睇番

好彩有IU睇 洗滌下心靈

上網睇韓版，更傳神更有感覺

其實滿月唔知自己想點

原配d聲線有feel好多

其實根本麻姑神想點就點

識鬼韓文咩

韓配中字

有字幕架嘛聰明人

應該裝now tv先有得重溫返

好似延宇同公主相遇
比左機會延宇，但唔等一定可以一齊
千幾年遇到，若干世之後始終會重遇

但廣東話版都值得睇開頭唔順耳 睇落習慣又ok
而且啲對白本地化咗易明好笑啲

但燦星同滿月唔係最恩愛嘅一世係埋一齊已經無意義。

16-今集
另外睇左1-2集

六日睇埋3-15就追番晒

係麻姑特登塞支花比延宇 根本有心做比延宇

人鬼情未了咩？
佢地無得開花結果架
星仔會老死，滿月繼續半鬼半人咁不老，佢地無下一代，無家庭

咁樣真係大團圓咩？

只有離去才會將來重遇

只可以話今世係最特別
至於係咪最恩愛好難講架嘛可能下世都會經歷好多事更恩愛呢

呢到既抉擇係
愛大定恨大

愛大就放下怨恨，繼續同星仔相愛
恨大就毁滅星仔，再等神毁滅自己

麻姑神既安排，人類既抉擇，共果承受既結果

其實咁咪幾好
公主日日比延宇屌，還番晒當年既債
而且韓國人好興打老婆

有時唔明滿月想點，佢最親既人和最憎既人都係一齊開開心心
佢就仲係度鑽牛角尖

男主麻麻，
IU超正

雖然呢度好多人覺得，佢地係一齊就係最好結果
但我覺得滿月放下一切離去先係大結局
只有咁樣滿月先有機會將來同星仔開花結果

具燦星真係好愛滿月 不惜一切去阻止佢 應承咗佢就算被利用都唔會俾佢消失 好堅決冇動搖

其實個妝咁厚
我發現好多泡菜女星都化到塊面好白，個咀好紅

係既...

好似網上睇過佢0妝既相
其實唔敢講香港多咁上下水平，但有一定數量
何況佢整過容

有素顏片，iu係化白左
但對腳都白到仆街

依套劇先係啫 平時淡好多
同埋加埋角色問題 你睇佢古代個妝都差好遠 似返平時

清明其實唔話得
死左都唔想走，要陪伴滿月

不過正如西遊記咁
星仔千辛萬苦去救番莫文藯時，覺得自己最愛是佢
但心入面是紫霞仙子

平時啲妝都見到佢大到仆街個黑眼圈
依套完全唔見就知個妝同平時差幾多

咁快就喊你下個禮拜點算..

下星期完左可以盡訴對德魯納既理解
已經用左好大既努力去理解成套劇

佢應該唔係幾高
著埋高踭都唔係好高
佢做藝人有幾何曬，有陽光肯定帶遮
好難黑

呢個 “一定數量” 其實好玄學。有啲人日日見到好多，有啲畢生都見唔到幾個。我知道佢個樣都係top 10 - 25%左右，但好順眼姐。

直頭係矮

送句歌詞比你地

기억해줘요 내 모든 날과 그때를

會搵埋證據
證明佢地再相遇既實在證據

始終我真係覺得人鬼情未了，無得白頭到老，無細路，唔係愛情完整結局

自閉睇左幾次德魯納
都無好好同人討論過
忍左半年終於可以大解放

眼淚唔嫌多

你係佢粉絲？
本來無追，但電視無端端播，我先追
要上網呢二日追番晒仲爭既15集

哈佛詐騙犯
唔知點解聽親社長講都好正
韓版冇依個感覺

其實當星仔同iu咀時
我第一個想法係有得咀，即是有得渣波？有得屌西？
咁會唔會大肚？
定係因為唔係人既原因，可以屌，但唔會大肚？
定係有得閪有得大肚，但iu唔會老？

其實大家鍾意化到咁白既公仔妝？
我覺得睇相同片就好睇，真人會好似個死人公仔咁

咁IU係劇真係死人呀嘛

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

嗰幕一播呢首歌 真係哭𠹌左 宜家聽親都會諗起個畫面

遲到既粉
我1月先睇
之後癲左咁重睇左2次
姐係viu係第4次了

記得有會員話唔會睇到最後結局
其實只要你唔睇到結局, 例如睇到15集, 滿月, 星仔, 大家都最開心時
之後唔睇, 當爛尾啦
你的認知, 佢地最後時, 仲好開心, 好幸福, 同大團圓無分別
大團圓=完滿終結
到果集爛尾, 唔再播=時間/劇情鎖住係果刻

我覺得不無道理

其實好多首都會
例如done for me會浮滿月灰飛煙滅個幕
星仔既恐懼

我都係 done for me本身首歌個封面就係灰飛煙滅嗰幕

睇完第三次我好釋懷
樓上阿斯蘭巴同Mina巴
我feel到佢好努力忍緊22號一齊盡訴心中情

題外話
嘗試緊all about you既廣東話歌詞
好撚難改未試過
但又好想做到樣野出黎
用緊滿燦感覺去改
希望結局個陣拎到出黎
有興趣既巴絲可以唱出黎就好

最後，而家韓國16/5/2020 00:00
우리 이지금 생일 축하 합니다!!!

IU李知恩生日粗卡 我愛你啊

This TV program thus far has lived up to my expectation. I thoroughly recommend it.

My favourite TV drama

岩岩睇緊第三集, 星仔上一任經理做左30年, 由40做到70
上一任經理都話, 得我只會老, 其他人無老到
如果真係如大家所願, 滿月無走, 留下來繼續和星仔係一齊, 呢個係唔係大家真係想既結局?

其實點講都好 是但一方都要受傷 都要留低另一半
而家咁不失為一個trade off

最好結局星仔死埋 同滿月一齊管德魯納

我都好鐘意首歌..
我都無聊編緊結他版..

盧經理都話過, 社長由我妹妹變成女兒, 變成孫女
盧經理亦話過, 只有我會老
希望滿月有朝一日可以有時間的流逝

而滿月亦都話自己不會經歷死亡, 所以講唔出再見

其實係, 當條友想加害星仔
我第一個諗法, 點解星仔死唔去?
首先星仔死左, 可以繼續做經理, 再搵另一個人類幫手攪人類既野就得

另外, 咁樣佢地可以一齊
就算星仔要走, 滿會都只會一齊走, 下世會繼續一齊
可能有人會話滿月仲有對清明既怨恨, 走唔到. 滿月對星仔既愛, 大過對清明既恨, 而且滿月見到延宇同公主都可以變情人, 結成情緣, 佢會放得低

所以之前覺得條友, 殺左星仔先係最好solution

薛志源係因為滿月而變成惡鬼有能力殺人
如果佢殺死燦星，咁滿月就會因幫惡鬼而俾4號麻姑神灰飛煙滅
所以殺燦星對滿月一定唔係好事

我講之前幾集時, 唔係今集

巴打好了解我，真係忍得好辛苦，22號一定要大爆發。

btw，改歌方面要加油

LM等聽

I really know that feel
歌就。。
詞窮，無咩頭緒

我會全部抹去 就連留給你最後的回憶也
我會期待 與你的回憶一點都不留痕跡
再也無法靠近你
對這份心情感到害怕
屬於你的回憶 全部帶走吧
全部抹去吧
done for me

能夠抹得一乾二淨嗎
能夠逃離你嗎
曾經相愛的記憶 也能夠全部清空嗎
再也無法實現
我再也無法靠近
像瘋了般似的奔跑
跑到你不在的地方
愛情已遠離 剩下的回憶只有痛苦

你為我留下的回憶 成為了荊棘
如果全部都能消失有多好
如果全部都能抹去有多好
請你讓我得以休息吧

我會離開 早已明白 無法擁有的你
我會送你走 與你的回憶 全部都拋棄
再也無法靠近你
對這份心情感到害怕
屬於你的回憶 全部帶走吧
全部抹去吧
done for me

聽到首歌都心痛
睇埋歌詞更痛

休息下先諗囉，又唔急，唔好放棄就得

其實德魯納每首歌嘅歌詞都好有意思

仲要每一首都對到劇
一聽就記起某啲畫面
睇完劇再睇歌詞
甚至覺得歌詞都劇透緊

前幾日一口氣追曬之後好唔開心
之後係到由post1追返曬post
係睇到有巴打講
套劇就係正正想帶出
有時放手比起擁有需要更大勇氣
同唔好太過執著
先冇咁失落

滿月依家係左右為難佢殺唔落手 但又無法消除晒等左1300年的恨，所以，就唯有簡呢個方法自殘唔洗簡

大佬佢都鑽呢個尖鑽左成1300年啦，無得怪佢鑽牛角尖
係識唔鑽牛角尖一早轉左世

會再相遇的
麻姑神雖然是個仆街
但佢都算好人，佢會再讓遇滿月同圼仔

可能你覺得他們無左段回憶
但如果擁有，代表他們一齊係死而流落在人間；一係一生一死，但星仔會如盧經理那樣老死離去
二個都不是白頭到底既結局

再過若干世
點都會重遇
這套劇講既係愛情，恩怨，仇恨，公主同延宇都可以化解當日既仇恨
將來麻姑神同樣地會令他們遇上，至於能否結緣，要看他們造化

印象中好似冇咩韓劇係反派殺得死主角
如果前幾集星仔死咗真係變神劇

所以咪交比神揀，而家情況係咁

滿月視角
滿月內心認為星仔係青明轉世
但滿月已經愛到不能自拔無辦法郁手
所以利用志源同神去處理

而呢個決定下
會生成幾組因果關係係滿月同星仔身上

因 自己落唔到手殺星仔
果 借志源刀去殺星仔解怨

因 交托力量比志源
果 一齊成為惡鬼

因 滿月係傷害星仔既幫兇
果 滿月同志源會灰飛煙滅

因 星仔有麻姑神眷顧
果 唔會死，最多受傷

因 志源同自己被消滅
果 星仔宿世孽緣被剪斷，永保安全

呢個係滿月内心既劇本

到最後星仔同朋友就會安全渡過餘生
所以唔係唔洗揀，而係為星仔揀左
呢個時候，對星仔既愛已經比1300年怨恨大

星仔視角
你做乜撚野？

(好似未播)

但可以肯定講既係
星仔最大既恐懼都係源自對滿月既愛
佢一直將滿月放係比自己性命更重要既位置
所以為左保住滿月，佢既選擇係寧願犧牲自己
而佢地而家既抉擇

無論作為人定鬼，都係用盡全力展現緊既愛意

巴打好有心，神分析

人類志源殺死佢？
應該會笑到仆街
變左狗血劇咁，但故事會變調
而星仔死左應該唔會happy ending
青明就係好例子，人類靈魂應該捱唔到太耐
應該得1000年左右，青明都係做蟲先有1300
滿月就因為月靈樹可以永續
咁滿月就會望住星仔魂飛魄散

就算假設可以係酒店打工
星仔有咩怨念可以比佢留係到幾千年
志源今世死左之後，星仔就無得怨又係要走

之後滿月就不斷睇住星仔轉生

滿月同星仔都用行動表達左愛意
呢段係我覺得滿燦最有情侶感既情節黎
好似命運注定左悲劇
但仍然用盡全力去保護對方
係愛呀

之前滿月想加害松華，好明顯仲係怨恨大過愛
而而家層次又高一級，滿月變左愛大過恨

感覺13號房滿月得10%愛，遊樂場變左40%，第二次咀就100%，而家就係200%既愛

星仔就發夢10%，遊樂場100%，之後200%咁愛落去

所以呢一段，係佢兩個愛情既頂峯

如果滿月化解唔到個仇恨
咁樣就算佢地係一齊
只有星仔不斷老
不斷輪迴
而星仔只能同滿月係一齊一次，仲要無結果，人鬼情未了咁一齊，而星仔老死
下世遇到都無用，又係人鬼，而且下世無乜野可以再經歷，無記憶，只係陌路人。星仔永續輪迴，滿月永遠無生死

所以我知大家唔鍾意
只有滿月離去，先可以將來同星仔再結緣，佢地經過千幾年仲一齊，將來好有機會至少三世既緣（中國古代好似講過有緣能至少見三世）

所以我覺得滿月離去先係最好方案。
黑心既講句，滿月離去幾個月，星仔遇到車禍死去，更係最好方案。下世就好大機會遇上。

如果死左
星仔好似其他酒店職員留係酒店，幾百年
和滿月日日見
問題係死神，麻姑神未必比佢地咁做

巴打誤會左

世理巴段野係假設早幾集志源殺死左星仔
我段野係ff緊如果星仔早幾集死左
如果星仔係鬼會點

希望方案
滿月走左一個月，星仔遇車禍死左，下世麻姑神讓他們再遇
因為有緣遇到三世

滿月可能留星仔在酒店
不過麻姑神同死神未必比佢地咁做

死神同麻姑神講螢火蟲個陣
話過人類靈魂捱唔到咁耐

如果早幾集星仔死左
就算星仔可以留係酒店
每1000年都係要走一次
否則會灰飛煙滅

而滿月就千年變萬年都係咁
每次星仔輪迴都要睇住佢死
又無前世記憶，要再次相愛
點忍心再續前緣

所以假設星仔係鬼，一定sad end

又等兩日

TY把聲

如果星仔做左鬼，滿月一定會發狂，最後被麻姑神消滅。所以點樣發展星仔都係悲劇果個

聽住OST等
完成呢2日既任務之後星期一至五再睇

光復香港，時代革命

用歌詞答你

언젠가는 우리 멀어질지 몰라도
나는 그대라면 기다릴 수 있을 텐데
시간이 흘러도 내가 이곳에 서 있을게
그대 망설이지 말아요
그때가 오면

IU 生日快樂

所以滿月一定要走先可能再會
唔走永遠困死，始終無結果

追個成個星期六, 追番晒無睇既

我既結論, 星仔一定要送滿月先可能係happy ending
如果滿月繼續只係存在, 而星仔是人, 星仔老死, 下世那怕再遇上, 滿月不忍心再遇上星仔
如果滿月繼續只係存在, 而星仔是鬼, 那麼星仔總要走, 而滿月繼續無限期存在, 都係唔會再遇上

所以無論點都好, 我知大家唔鍾意滿月被星仔送走, 但唔走一定係死胡同. 走入迷宮可能會走錯方向, 但至少有機會

另外, 2號麻姑真係最好果個, 3號果個都唔錯
1號果個正仆街黎

班麻姑神講既野同所做既野, 而去判斷, 幾乎可以斷定滿月同星仔會再相遇, 所以只有送走滿月先係解決方案

1號唔算仆街啦 最多講野玄啲姐
滿月咁深仇恨都俾機會佢救贖
仲要幫青明留喺滿月身邊

講仆街一定係4號
由頭到尾對佢都冇好感

要更改, 如果其實無一號, 月同星就唔會相遇
其實1號好重要

不過成套劇來講, 2號真係有求必應
3號都唔錯, 將滿月最親既人同仇人結成情侶, 令佢放下, 只餘下對清明既仇恨

4號好似戰神咁, 而且好憎滿月

我想同5號握手
最有好感係5號姐姐

其實每個麻姑神只係代表緊神有唔同既面孔
無話仆唔仆街

1號，主麻姑神，悉心安排同引領世間一切生命，佢係最慈悲，希望救贖世上一切靈魂，無佢就無滿燦。而講野玄啲，係因為佢要由人類自行決定，雖然令滿月誤會星仔係有些少衰，但退一步諗，呢個係神既考驗。話晒滿月棵樹成1300年無郁過，邊有咁易解怨。解怨係要靠自己，神只會係適當時候輕輕一推。假設滿月都係忍唔住自己郁手，基於因果關係，滿月拒絕自我救贖，咁神只能以殘酷面貌現身。

2號，藥神，都係慈神，但都唔完全係有求必應，星仔求返酒店既路時，2號比左閉眼藥佢(雖然係滿月既要求)。不過整體黎講，佢算係比較錫滿月同星仔。

3號，愛神，慈神之一，雖然話借延宇松華”被真愛”一事，令滿月少左個復仇對象。但遊樂場之後，其實星仔救左滿月之後都無特別話要報松華既仇啦你諗下，如果咁大仇口，就算星仔攬住個小朋友，滿月都會對松華出手啦。所以我偏向3號目的係想令人愛恨交纏，織冷衫成日錯線咁。為既都係比機會人類自己決定

4號，惡神，0慈悲，中二病。但無佢，就只有慈神，你諗下如果係1號去處理13號房個賤男人會點？應該係放左佢，最多行橋唔撚比花佢所以佢都係”好”既神，用黎令神既體系平衡返小小

5號，財神，同我握手啦姐姐，我係你忠粉

其他未播唔講住

追晒了，呢套應該近年想追的韓劇，好耐都無試過睇完會有種失落感。

唔好失落
雖然我未睇結局, 但知道左滿月會比星仔送比走, 而且佢地將來再世會再遇
已經係團圓大結局了

睇埋你就知，對星仔黎講簡直係地獄級折磨

為冇得睇iu而失落
利申睇晒

喂
係無得睇張滿月社長
IU成日都有得睇

大家準備好睇結局篇未？

聽晚8點半99台

見到iu就諗起社長
快點懲罰我
下星期又係睇得一半
又返夜
第一次睇iu就迷左

如果其他唔靚女既人做滿月角色
究竟有幾多人會覺得傷心

根本我覺得靚女做先係掀動人心

有時我都會諗自己點解追套劇
可能因為生活太平凡枯燥，想跳離現實，進入德魯納既世界
當然仲有明顯因為iu靚女做女主角

未睇晒
不過已經100%確認將來重遇成為戀人，咁已經夠
唔通繼續留滿月係度只係存在咩，只會是悲劇

呢套劇值得你睇第二三四N次

李知恩 (其實佢演員名係呢個，唔係IU)
終映後既感言都講得好好

節錄防劇透

「《德魯納酒店》是比任何時候都留戀和熱愛的作品，我大概很久都不能放下情緒了，不要覺得現在看太晚了，要重新看的也多看看吧。對一起笑一起哭一起和《德魯納酒店》度過這個夏天的大家，有著無法用語言表達的感謝。」

滿月曾經同具燦星講過佢會長命百歲
但對於星仔黎講呢句唔係祝福而係詛咒，
無左滿月，就算星仔自己長命百歲又如何？
星仔長命百歲只係令佢承受漫長嘅活受罪同悲傷。

有冇link睇下

viutv咪有

咁搵IU拍點都有啲加成既
你搵個肉酸既一定無咁既效果
劇本人設上
張滿月係高傲霸道，美如皎月
其實靚女都好合理姐
No offence
通常出眾外表既人被縱機率係高小小
正如靚仔靚女買棵菜都可能送多棵蔥

趁而家nowe免費睇韓版好過
或者用黃viu嘅免費一個月試用
好過睇雙語版亂咁剪接

終映感言，未睇完勿入

Nowe同netflix啲翻譯都小柒
但要睇高清得佢地
黃viu唔知

滿月邊有能力知？
最重要既係麻姑神先係有能力掌控果個，當然唔係100%
滿月走左，星仔自殺已經下世可以一齊（唔知道自殺會點計分）。又或好快遇到交通意外

4號麻姑神，成日想對付滿月，但佢都講過星仔為左滿月付出好多，而且認同佢為亡魂安息既努力，4號係個好著重公平同原則既神，所以可以講1-4號都係將來幫佢地遇上
而將來佢地都會100%遇上成為戀人，咁已經講

邊度有得買韓文中字字幕碟？
買黎留念，不過應該唔會番睇

nowe將套劇擺喺viu premium個台裏面
我諗應該同黃viu同一個source?

真心唔明點解viutv咁鍾意亂鳩咁剪啲外購劇
韓劇係連續故事都算
日劇一集一個故事都剪做兩集
cctvb都冇咁痴線

呢套野個編劇食屎啦,由一開就講男主要送走iu,到最後一d反轉都冇真係送走,走完又唔係好似鬼怪咁重逄

演員名當然知啦
岩岩先睇完一次
唔會咁快再睇住

好似聊齋小倩咁
女鬼小倩靚，咪感動
唔靚會覺得采臣再遇唔遇到小倩都無所謂啦

第一次原版出街
今次第二次播先咁玩
但擺明係柒左

台灣蝦皮有韓音中字DVD
但唔係官方版，唔知咩質素

我1月定2月第一次睇
計返=每個月睇一次
屌，諗返都幾癲

痴線
我冇咁瘋狂
如果佢出第二季我真係未必睇

我上年10月尾 11月睇 睇完德魯納做堆iu fans 本身冇覺得咁正 頂多間中就聽下佢啲歌 我諗我以後都會記得套劇

我分析過我會追番原因
現實生活太枯燥（劇入面既世界，唔止鬼仲一大堆特效）
靚女女主角
加上生活無寄託

唔知你係乜了

應唔會出？
韓劇興唔興續集
金秀腎做主角？

韓劇女主角點會唔靚
想搵個樣衰都幾難

我諗好多人迷上套劇因爲女主靚女者
現實溝到個咁上下靚女（雖然不太可能）
就唔會咁失落

根本唔靚就唔會感動啦, 現實講句
搵個一般樣女仔做女主角
大家仲會唔會好希望月和星係一齊？定覺得，求其啦，無所謂既

我身邊啲人覺得iu個樣有啲普通

講真兩個演員都未必接
又唔係得6集美劇模式 就咁end已經係最好
不過如果好似李屍朝鮮咁 隔一年先播第二季觀眾又會屌哂鬼

咁好老實 IU真係唔係靚到女神級 同韓國四大花旦差幾皮
IU係sell親民同才華

之前咪有段look me up既片
冇乜化妝咁
其實佢真係普通樣
但唔知點解迷左姐

佢有第二季應該唔會iu同09做
一定換晒角

鍾意佢夠普通 份人夠真又親民 佢對fans好嘅程度應該係idol界top3之內 加埋才華唱歌又好聽

邊四大花旦

生活太枯燥
有套唔現實既劇的世界，將精神投左入去
當年第一次睇聊齋，我係咁

仲有
有冇段片睇下

唔緊要
入面有小小鏡頭星月再遇既片段就夠

真係出mk大把

孫藝珍
金荷娜
河智苑
宋慧喬
全智賢

應該唔至四大
不過講開韓劇女王都係上面個堆，都仲未計李英愛個代
所以演員黎講 IU唔入流

梨泰院Class

我覺得果個同iu差唔多樣 都幾靚

唔明

德魯納就完
其實講真，我覺得太矯情，男女主角成日互望幾分鐘唔知做乜
仲有好多唔好既細節，唔講了

大家記住睇約定夢幻島，逢星期六12點
幾好睇

巴打你走先, 我幫你頂一陣

我個陣忙到仆街，但第一次睇
返工得半個鐘lunch都踎入廁格睇
撘車又睇，用最緊湊既節奏睇晒
之後發現miss左勁多，尤奇古裝

焗住睇多次，就主要補劇情，飛住睇
第二次就好似睇完套戲陷入沉思咁
睇完之後發現套劇啲安排好細膩
啲社會問題，首尾呼應好正。例如13號房=n號房

第三次就係因為啲OST
因為睇過歌詞，覺得劇同歌真係好match
我好想知播某啲畫面個陣歌詞唱緊咩
就邊睇邊對歌詞

到第四次就係Viu重播
啲配音好得意
同我首播無份討論
好想同大家一齊傾
所以陪大家再睇

韓國飛香港啲機票賣晒黎搵巴打

男女主角深情互望定格1x秒係韓國愛情偶像劇嘅定番

我第一個係睇喬妹
第二個先係睇iu
喬妹正呀

祝君安好

一集幾次唔知做乜互望
其實想點

韓劇公式
用對視表情造就情感
同方便取景

呢啲真係韓劇formula黎無話想點
係類似災難片個尾，男女主重聚既鏡頭

同呢啲位出OST，好易令人有畫面
例如another day就會諗起社長第二集霸氣登場
All about you就會諗起燦星拉車救滿月
Done for me就諗起燦星既恐懼咁

佢唔做呢啲畫面既話
係韓國個搜尋熱門好快收皮
佢地個榜好撚癲㗎
一係你當佢係商業考慮啦

無聽過，有無油管片睇下咩效果

大結局果日一齊大爆發

我覺得IU做社長呢個角色
比港女更加港女
港女得黎又有腦
呢個可能係我迷左既原因

怪不得當初選角係非IU不拍
第二個未必做到IU咁

成日覺得燦星古代係隻飛蛾
因為佢既角度見到滿月古代既角度, 本身唔係飛蛾, 就係草猛或者蚊
不過有個滿月新娘既角度, 草猛同蚊, 唔可以由野外飛到城入面咁遠, 所以只能飛蛾呢個選擇
點解飛蛾要跟住滿月? 可能因為飛蛾跌入蜘蛛網, 就比蜘蛛食, 滿月順手救左佢, 所以飛蛾跟住滿月
而燦星固執等同燈蛾撲火既性格

所以我個人估, 燦星在古代遇見月, 果時是飛蛾
而麻姑神等滿月還清債務(殺得太多人), 就搵同佢有緣既飛蛾解開因怨

唔係，睇埋尾果集，會有講星仔同滿月嘅淵源

台灣網紅淘寶買衫扮滿月社長

咪妃有一排係幾似有啲feel
而家走曬樣

last 10 min start last week

埋位

最後5集了

開波

用中意既歌做鬧鐘，會變好憎首歌

呂珍九

睇完王的男人更加鐘意佢

燦星成個驅魔人咁款

4號

最尾一星期

張滿月 已經唔存在喇

做咩唔叫死神陪佢， 同送頭有咩分別

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

死神麻煩型返次吖唔該

主角單挑咁撚型

口遁

機械人vs 惡鬼

珍九真係好型

死神做返場好戲得嘛

救滿月要緊

三人組

佢地三個

笑咗

呢度好搞笑

屌以為死神

復仇者聯盟

金書生

金書生戰隊

嘩，咁似鬼怪嗰幕

三個型到爆

以為會係死神出嚟

諗起thor出場嗰幕

死神今次型

死神

房務經理好型
死神bb

收頭

我仲諗住係啲新死神添

原來都係口遁

鬼怪致敬
屌你個死神戇鳩鳩出黎執雞

笑死
珍九咁奸

呢三條友

型到

滿月唔好喊啦
我都想跟住喊啦

死神終於做到嘢

快點強姦我！

又變刀

把刀好型

準備神獸

佢都有得住酒店

要被圍了

佢來受罪

666=惡魔no.
777=香港惡魔臭閪no.

佢係祭品

圍毆

今次你仲唔仆街

想知佢地點樣對仇人

落雨 開遮

正呀

珍九真係好醒

被強姦了

間房冇cctv 應該冇事嘅

酒店隔音搵邊間公司做呀

都係會血肉橫飛
但係唔會再死過

會死多次？定變甩手甩腳？

可能有裝修嘅客人

死神執雞

沙灘都整到出嚟 隔音冇難度啦 洗乜搵人做呀

死前係設計師

咩客人都有
有會計有作家
唔會無三行佬掛

唔會死多次
但會受傷 會痛

量產機咬2號機

4號神係善惡分名
更加相信將來星月再遇
就算1、2、3號唔幫手
4號都會幫手

雖然大家可能覺得佢係惡神
而事實佢只係賞善罰惡

報應

鬼好似唔會痛ga wor

之後滿月就會屌 係咁鑽鑽鑽 嘈住我訓教呀

德魯納留咗間房俾佢
起碼有200萬人瘋狂輪佢

三人組仲以為咁勁有法力
仲好期待佢地出乜招
屌那星 原來係口循

不過幫到手就好了

有珍九睇啦

之前兩公婆打架 社長好似講過會痛

德魯納口交部

其實我覺得4號神都唔係衰

被爆菊

又換左衫

應該係靈魂受到破壞？

但我印象開頭社長講過鬼唔會有痛既感覺

咪啦 佢閪口閪面我唔想死左仲要見到佢
快撚到打到佢變做原子算

我睇哂成為王的男人 我更加鐘意佢

套野就完

仲原子？直接化整為零啦

又404

呢個五角戀

美娜真係好得意

其實個學生妹真係唔算樣衰
但靚又真係講唔上 到底係咩問題

二個重要人物

獅鳥

咁快㗎你！！
我諗住睇埋luna先 咁就可以睇耐啲佢
佢今日有po ig啊啊啊

見到前世

特登玩嘢

好似有啲腫嘅感覺啩

成日都focus左佢耳仔到

liked 醫護讚

可能係個妝太厚

係呀係呀 成塊面好腫 搞到肥腫難分咁

係呀係呀
我真係好鍾意佢 專登整咗set佢嘅sticker

普通樣+塊面圓
依家減咗好好多

等睇過去有問題想問

古代line

用呢杯酒開多十個season都得

公主個古裝look係咪有心玩佢呀 好樣衰
現代好好多

佢之前係堅肥，但係又唔會覺得討厭

係個頭太7

唔劇透必定答你

搵左啲twitter 關於德魯納酒店 POST
有興趣可以睇下

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

古裝真係有啲豬

啲花唔好落得咁快啦

高清明應該要犧牲佢同埋班手下

啲對白講得好奇怪

其實全部人一齊走佬得唔得？

係譯得唔啱

係
柒柒地既翻譯

咁IU就唔使咁慘la

高句麗係咪都讀錯

口語得黎又書面語 唔知想點

古代無咁易

好可愛

係la, 應該全部走咪無事囉

咁城主咪殺晒青明派既高麗遺民

高清明都係度1000年

高句麗正讀高勾泥

起歌

冇讀錯

國家名係讀高勾離。

因為誤會就恨咗1000年

配音版

咁做害晒全村一齊走佬咪得
on99清明

佢細個肥得仲可愛

連埋遺民一齊走囉，幾個幾咁偷偷地走

一起歌好想喊

唔鐘意呢種付出 有冇諗個人地唔想
成件事好on9 所以燦月cp

全盛期隋朝都唔夠打

咁就無戲做

有燦星就like

啱人就死曬，IU就坐監

兩個男人都淨係想保住IU

拉大隊私奔
依家咪又係全死

太鳩la
革命推翻城主咪得

好自以為是

又播多次自殺

清明既部下本族人點走？

其實有時會諗清明付出更多
月係唔係應該愛清明

咁易咩

吓全部人都走點會死？

愛冇得咁計嘅

係
公主真係豬扒
現代樣正正常常

始終殺左延宇

咪係 要滿月一個人生不如死一直恨
生存落去都無意義

咁清明都有默默陪咗佢1000年

幾百個喎
家族同家族親人

個人覺得清明肯救星仔出隧道
反映咗清明去到而家都想成全佢地兩個
自己亦已經放低咗滿月

太多人
唔可能所有人一齊走

犧牲左
你地無得睇格魯納酒店

而家咪又全族死

佢害死滿月啲族人 就算背後有咩苦衷,唔好話仲愛番佢,原諒都好難喇

得番 老納酒店

清明千幾年都係螢火蟲咁慘

i mean 依家清明個決定都係全部部下死晒

其實佢部下無事
係IU班人死晒

HD明

自己攞黎

佢自己部下冇死啊 係都係滿月報仇殺死

古裝螢火蟲

感情邊有得咁計

1080

IU買衫畀佢la

iu屠了城

一千年都係依個裝

要蘊存生命留喺滿月身邊

仲係古裝

妹妹

估唔到滿月咁勁可以一個殺晒全城咁滯。

滿月就一日一件衫 清明就成千年都著同一件

佢如果變左時裝會更加奇怪

呀係喎
鬼估到社長咁勁咩

大家覺得呢出戲邊個係男二?其實計番出場時間po仲多過清明

咁我諗都係清明所以先會知啲人係邊，跟住去捉佢地啫

高清明真係幾靚仔

男人同女人既分別
你老豆老母應該都係差不多咁樣

釋懷啦咁燦星呢

374

可能老夫子咁樣呢成個衣櫃同一隻款衫

清明真係好靚仔

真正的結局

食自己la

等左千幾年

化身螢火蟲唔駛煩著乜衫

瑩火蟲邊洗著衫

之後再睇返，都可以叫佢1080p

點解咁對我燦星

脫殼

應該唔止一日一件咁少

咁就消失左

簡單易明

日日祼體對住滿月

等左成千年先得到一個人既原諒

喂不如唔好啦點解要滿月送
燦星呢喂

其實係
青明而家只係守護緊滿月
佢救星仔係唔想滿月傷心

屌

gummy?

社長要行開一陣了

最後一個任務 代表社長都就快....

換幾句對話。

我怕佢唔返

搭車啦屌你

有啲嘢係要月自己面對嘅...

定ben

搵清明ig睇到呢段笑撚死

社長送完佢仲返唔返來

都釋懷啦嘛
難得鍾意第二個又要咁

其實張滿月快d投胎咪得，而家男女差廿幾歲都冇咩問題架啦

好似唔係gummy把聲

09 係唔係同古代完全冇關係？

點解唔一早d解釋清楚，一齊去陰間

又斷多次片

好痛

HD明你走啦
我唔想攪大佢

睇唔明韓文

Cls咁就死咗

投胎都唔一定見到

Mina個下巴係咪整咖

遲啲會講

你估下

ok thx

會講

美羅延宇好cute

咁大家記憶都唔同啦

心痛燦星 唔想見到佢喊
預告見到佢sad我都sad

好難做返人架喎

好慘

屌睇過

屌好撚恐怖呀
咁都記得，我地啲男人邊度夠你地玩呀

初戀cp

啲女俾你溝哂啦

睇埋佢啦 差少少之嘛

宥娜

po

點解唔一齊住酒店

Mina耳仔真係好撚大大過我

放心啦
過多一節viutv會自爆

逐個櫃位搵咪得
之後扮記得

我覺得初戀cp同燦月cp有得fight

宥娜好傷心

佢同po呢條線又幾好睇

真係feel到就完了

初戀cp正啲

幾qq
有d似星馬豪

好催淚

解開所有心結
仲有乜睇

問題係 耳仔太出

佢哋好似第一日識就交換咗電話，搵返message咪搵到

多謝viu
燦星真係好正 每日最期待就係見到佢

呢套嘢無乜副線唔好睇

好純嘅愛呀 好有feel
但有時覺得宥娜條眉有啲粗

比菲多條女叫咩名

星馬豪

岩

佢只係想滿月放低對自己既恨

又有真露廣告

iu廣告

真露

呢套劇啲sponsor好勁
車有jaguar
頭先呀星哥隻錶係jaeger le-coultre隻moon phase
其他啲女人野唔識睇

Same 特別係送車果到

睇過 記得

好鐘意po
雖然我唔係睇呢套入坑

好想做粒真露俾iu飲落肚

IU 長腿

누이 오늘 방송도 좋았...
妹妹 今天 廣播 不錯

viu多咗賣珍露廣告

飲比菲多咪算囉

其實古裝line真係幾好睇

美娜好cute

shit然後就比佢拍開咗

食住個勢la

但女intern係記憶極深刻
我地真係唔會記得呢啲野

要快啲返黎呀！！！！！！！！！

真露識玩
但太遲先有廣告 就快大結局先有

燦星等緊你呀社長！！！！！！！！

再見la 社長

會唔會返唔到嚟

我反而中意iu個配音，真係配得好好

順路去埋唔返啦

唔好啦

唔夠低音

係，把聲好好J

暴露年紀。

我覺得叫具燦星少左啲霸氣

社長

愛邊個多d

咁快一個月

開頭啲巴打話配得唔好嫁

再惡啲先似 IU

成個月都未返

我燦星等左1個月

心痛我燦星

今集個個都要分離

有樣嘢叫習慣

返黎啦月

一個月

屌棵樹咁樣

落哂

oh啲花

好呀
美好結局

仲有乜可以講

枯樹

謝曬

IU

Back to the future

Long D係咁上下啦，又無得打電話

已經唔存在喇

心痛燦星

佢韓式哎呀都配埋出嚟都叫唔好？

行條橋要好耐

陽間陰間long d

佢又話會返ge

燦星等咗好耐

仲要計埋來回

冇任何聯繫嘅long d喎

酒店4on9

其實佢就算番番呢都好快要走

客室長個樣好得意

我諗起金正恩式抗疫
陰陽隔離、標靶治療、子彈療法

唔好啊

自爆系統將於5分鐘後啟動。。。

要49日之前講過
行過條橋慢慢失去記憶

死神要接管酒店

行晒好似係人間既49日 計埋來回 1個月算少

死神梗係覺得有啲似1蚊joe

嗰三個staff一齊就總有莫名喜感

上橋了

其實番去又點
始終要走的

點解螢火蟲唔飛過去？

屌！！！！！！！唔好唔好唔好

滿月會唔會頂唔住返唔到來

冇力嘛

係
尤其係金書生
好耐之前套Pinocchio已經覺得佢好正

麻姑神話佢已經無力

shit，完即轉台

唔好跟清明走啊

又有力行
又有力拖社長

所以計計埋埋一個月算合理

HD明識唔識醜字點寫

留名睇古裝

唔記得佢個陣係咩角色
又係好好睇

已經唔存在

49*2

拖iu喎，緊係有力架

我就快斬螢火蟲隻手落嚟

個陣IU係社長ig到。。

星

真心好𠹌鳩
啱啱復仇者嗰幕都係

滿月之前話過無論咩事都會記得燦星

滿月燦星剛好成對。

我男人老狗宜家喊緊了

朴信惠老豆
邪惡女主播既前夫

金俊賢係呢套戲好重戲份

屌，仲要沿路一直係咁失憶

男二

無體力
佢只係得個影像咁上下
好虛弱

唔好喊啦

我星開始喊

梗係重啦

個感覺冇第一次睇咁強烈

唔敢再繼續睇落去

09

我唔掂了

一齊喊了

承諾都好信

直至最後一步

擺到明昆鳩滿月

Bgm 會唔會太屈

每10分鐘 起歌

唔係啊 我講緊個配音啊

麻姑神留一手

共產黨

好心痛

gummy

放左係心入面

滿月唔可以好似之前咁唔返嚟

算唔算sharp cut

自爆

喊ed

其實呢個有小小首尾呼應
以前佢都有答過延宇
“我一定會返黎”

點解要咁對燦星

Dllm

千與千尋？

見到條女鐘意既野，然後喊到仆街，我都試過

加埋首remember me真係

今次預告剪得咁好

屌，最後來一嘢穿越

今次爆得唔算勁

原版都係咁
原版都片尾劇透

回到過去有少少拖進度喎

呂珍九演技好

1080成套劇最好戲一幕

番左黎
都係要走
遲走同早走分別

當Viu流?

啲歌詞咁屈既 同劇情好match

回到過去 就唔好走呀

朝鮮 IU

磨菇神撚完iu撚09

係, 呢個係重點

佢出名演技好

但記憶會消失
戰勝唔到條橋既力量

我對你好滿意 留係我身邊

咁似 和遊記入幅畫内面， 穿越時空

睇到我都sad埋

佢首播個陣所有OST都上榜咁滯

全部ost都有match超勁

但時間流逝，燦星會死
之後會有一個新嘅平行宇宙

燦星要開開心心

關咩事
1080算係滿月初戀
緊係問佢一唔一齊走啦

只會是悲劇

cut得算係咁
古裝都有gag位

咁現代IU點？

古裝個gag位大結局先會feel到

應該延宇 > HD明

哈佛詐騙犯

係
燦星會老死
之後滿月心結解唔到，永遠被困

唔算啦，起碼日日可以見到佢，單戀佢

Yes
有少少俾某人做佢

行到最後連自己講過呢句都唔記得

延宇只係青梅竹馬
同1080個種唔同

想問IU另一套製作人們好唔好睇?

對HD明不了

邊個

延宇係親情

人地成千年陪著月

令我想起西遊記
星馳最後鍾莫文藯定紫霞咁

圓月酒店-374宇宙

都好睇嘅 睇佢全程西臉

食野

唉, 如果Netflix有得睇就好, 99台畫質好差.

你為睇IU而睇就OK
你為劇情既聽下歌算啦

又岩既。。

對我嚟講麻麻地

其實滿月成日都摸燦星心口算唔算伏線

無得解開心結
月永遠被困
月星永遠無可能一齊

vpn 好似唔駛賓定澳
google 1下

我覺得個麻姑神能力比想像中高好撚多
連月千年無講過個名都知

屌，唔好爆
我第一次睇
問過朋友點解咁鐘意食野
睇到尾先知
麻姑神係撚人王中之撚撚神

最親既親人/青梅竹馬

睇我的大叔好過

請善用VPN功能
雖然要錢

提示黎
唔會爆啦

btw netflix字幕好9

步步驚心呢？

唔係話你爆
I mean我唔會爆落去

麻姑神既能力比我想像中高好撚多
我初時仲信佢講既，神只係比個方向，結果和行動一切由人決定
但事實唔係咁，佢控制左絕大部份

一堆王子爭嚟爭去 劇情麻麻地 可能我睇過支那原版真係緊湊好多

直頭垃圾
乜撚野怨靈樹
仲要殘體

麻姑正pk

我覺得我反而幾鍾意4號神
一號果個成日撚化人

4號擺明賞善罰惡

2號當然是最好
成日幫滿月
3號都唔錯

神緊係大能力
但佢既能力用係安排
人絕對有權選擇
例如星仔暈左幾日後
真係可以食閉眼藥

再唔係追前啲
第一集，佢無拉車仔黎救滿月
成個故仔都會不復存在

如果有人好易喊既
後日開始可以準備定tissue....

步步驚心有李準基
劇情你當偶像劇睇就ok

肥妹年代

有冇波

其實仲有乜可以講？
最多咪星送月走
大家預左

而且送走佢先可以解放被困月靈樹
只有咁，將來再世，星月先可以係一齊

你都唔使expect IU可以有幾大

除左星送月，仲有乜位可以悲（其實我又真心唔覺得悲，因為這是only solution)

另外幾位酒店員工？

仲有其他看點既
有個位會易喊過社長走個位

慢慢睇吧

糾正小小
係解放被困月靈樹既情況
先可以送行
麻姑神拜托星仔種樹個陣講

繼續支持Viu同德魯納酒店

金有娜個樣好細個

死左果個附身人地身體繼續落去？

其實iu有少少鬼影變幻球。。。

自行判斷

清明仲諗住追番月
不過都係既
成千年，除左想人地消除自己心中怨恨，梗係仲愛月

換著你地係月
唔計男主角光環
你會揀邊個

又係有得睇IU西面

清明呢啲自我感動式愛情

頭先果集
我發現播歌播左好耐
韓劇都係咁？

係

都係露額嘅髮型啱IU多啲

以前成日凸點

星100%

因為佢係男主角
配角無人權

比著我會揀星

始終同清明有好大既恩怨仇恨
好難成為愛人

同星基本上，雖然中間有好多困難和挫折
但基本上是開心和美好的

希望延宇弟時屌公主落力d
要連本帶利既息收番晒

真
港台中都好多人話鐘意1080明同滿月條line
但我無咩好感

大佬呀，你想轟烈又放唔低班遺民
拖到出事，害人團滅
我尊重你說到做到守足1300年
但滿月心入面條傷疤係你一手造成

出賣我親人，幾愛我都無用
仲要係到自我感動，諗住會跟你走
十足毒撚摺1000粒星比女神就以為可以娶佢咁

點講都係好自私
雖然守左1300年
但有啲野真係13000年都解唔到怨
相反星仔就真係將滿月放係比自己更重要既位置

agger

果時少肥

佢肥親都係baby fat，幾可愛

我諗大部分人鍾意古裝line都係因為1080同滿月有cp感過同星仔
其實我都覺得古裝line幾有火花

係燦星同滿月冇乜cp感
最尾都冇乜點喊

公道講句
清明對月既愛, 願意既付出, 絕不比星小

為左救月, 願意成為月既仇人
唔想月傷心, 係車站入面救番星出黎
成千年陪著佢
為左補償, 自殺死在月既劍上

不過因為點都有條刺
在月心中, 佢害死成班兄弟, 原諒還原諒, 呢樣係無得改變既事實

咩叫cp感?

我都唔明, 點解隻女鬼飛出黎, 要咀星仔

因為具燦星重視滿月,多過對自己,

高清明自己咁做以為咁係對滿月好,其實唔係

相反燦星對滿月的愛是一切以滿月為先

我作為男人,都覺得佢付出比高清明更多

of coz燦星

高清明冇諗到滿月見到佢自己啲部下死 延宇又死 得翻自己一個 其實比死難受

相反具燦星自己承受晒 因為佢好清楚知道滿月想要咩嘢 同埋自己嘅責任 所以會代入佢感受 話自己唔緊要 就算留低自己一個人走都唔好驚呢個先為佢諗

呢樣真 燦星重視滿月多過自己

cp感好難解釋清楚 但你可以理解成之間既火花/外型相襯......
cp感強既例子近既有愛的迫降玄彬孫藝珍
弱既就the king 李敏鎬 金高銀

至於13號房點解要kiss
你可理解成韓劇定律「明明唔係必要，但一定係初期就會有first kiss」

李知恩真係超靚

成套劇 由第一集至現在 無一個角度係唔靚

一直好少睇韓劇 嘩! 今次一睇先知原來李知恩真係好似仙女咁靚

個妝化到佢好靚

睇過d ng d工作人員, 幫佢執到最好最好先拍

其實清明都二難

佢走佬, 成個家族都死
唔走佬, 又攪成咁

如果換著, 我係清明
會同延宇講, 公主/王要迫我出賣你們, 但我唔會, 但我唔出賣, 我家族同族人都會死
呢個係我地結局, 我地既身份係對立的, 好難有美好結局
然後同延宇講, 我回去就自殺, 唔會出賣你地, 你地自己小心, 公主/王會派人來消滅你地, 有緣再見

咁樣又唔洗出賣月, 又可以令自己家族同族人唔洗死
雖然唔完美結局, 但係好既方法

或者啦

我唔識佢 今次都係見VIV做 睇咗一集 女主角好靚喎 又幾好睇 即刻開返now 4日追哂

不過坦白講 李知恩個樣本身都係靚 加埋衫靚妝靚

呢套劇的確好 只係有D令人傷感

然後同延宇講, 我回去就自殺, 唔會出賣你地, 你地自己小心, 公主/王會派人來消滅你地, 有緣再見

依到公主有講過城主係懷疑青明，而且就咁聽落城主應該係寧枉勿縱既人
所以青明自殺既話只會更突顯佢係叛軍之一，自殺後佢既族人、滿月、延字、高句麗遺民，所有人都要死

咁可以點?
呢個已經係最佳方法
當然我明白自殺, 代表自己係叛徒

我明白結果係清明既人, 仲有月既人, 隨時二邊都要死晒

但我覺得呢個已經係最好方法
又要救自己既人, 又要救月既人, 可以點做

駁唔到
前期我聽到1080叫滿月做妹妹個下
都覺得幾sweet

劇入面已經幫你諗咗啦
同埋真係冇可能救哂所有人

同埋古代滿月嗰陣冇咁港女 大家差距冇咁大 加上不打不相識 現代社長太華麗 感覺具燦星有啲普通 cp感比唔上

Bingo
城主疑心大
其實1080呢個決定的確係死得最少人
如果以保留生命黎計應該係最好

Option就係
1. 跟滿月走成為盜賊甚至叛軍
=將自己數以百計族人送去三途川

2. 放過盜賊團
=將自己加數以百計族人送去三途川

3. 將滿月留低
=將自己加滿月加數以百計族人送去三途川

4. 將盜賊團屈做叛軍，再輯拿邀功
=將滿月團伙30幾人(?) 送去三途川

5. 冚家一齊走佬，比城主追殺到天涯海角
=將未知數量既生命送去三途川

所以青明係揀左最理性既option
保住愛人條命加最多既人命

具燦星又唔算差 佢屬知識型精英 呢樣嘢個男主角做得唔錯

其實
都係黃文淑之後先有錢姐
講緊三四十年前咋
社長50年前仲挖緊蕃薯食

點講呢
佢地硬係爭啲火花
做唔到個種”非你不可”既感覺

好似搵上任盧經理同社長一齊都講得通咁
話晒社長都1300歲
唔會在意盧經理係70歲啦

社長：唔準諗.gif

睇我的大叔
覺得都靚女, 但一定無左仙女感覺, 似番一個普通

某些角度, 年青時李冰冰同佢好似樣

自殺既結果
可能一齊死晒
但至少無對唔住任何人

其實一開始月對星好cool, 只係後來星話睇到佢既過去, 加上樹開葉
遇埋前世二個重要人物
月先接受星

一般人類唔會接受, 只係過客

李知恩靚過李冰冰好多

不過佢演技都真係好 不同感情 再加上佢真係靚 我之前從不追韓劇

就係因為俾佢迷倒

今日睇完結局 逐個逐個送走都喊到仆街
但係客房部長果度唔係好明佢想表達啲咩

唔好劇透，會畀人屌

哇屌上面劇透狗屌你老母

岩岩睇完今日呢一集，真係不得了，D對白夠精簡夠表達到個種勁耐唔見但大家關係又勁勁勁勁複習的感覺，好正阿

有冇人依家睇

問題就係呢到
故事一早設定左非星仔不可
但佢地就係爭左些少火花
係用故事伏線撘夠佢地既緣份
所以先會1080同滿月條線仲高CP感過滿燦

始終有點傷感

星月係將來
因為二個人既渴望和約定，而且明顯1-4號神都會幫手（當然1號會撚佢地一輪先令佢地一齊）
一定會係一齊，呢度唔擔心，就算最後劇入面無播一齊片段
呢度唔係傷感點，因為月既離去只係為左將來和星一齊，而且一定發生

但傷感既係
劇入面合照既六位，好大機會，唔會再係一齊和遇上
因為佢地遇上既緣份係在生時無遇見（仲要正式黎計，一個係人，三個係鬼，一個係生存，一個係附身）
因爲特別情形遇上
只此一次，再無機會

星送月唔會令我傷感，將來100%會再遇成為戀人

但酒店仝體走到天下無不散之延席
只此一次
我應該會好傷心

直到呢刻
始終覺得二號太好了

一號係撚人之神

本人對HD明冇好感
睇延宇兄弟情>HD明

始終第一集個陣HD明見滿月靚先冇落手
之後先開始培養姐

很抱歉
透劇會俾人bbq春袋

佢地不斷強調第一個和最後一個

第一個客人是清明
最後一個客人是月

最後一個人類經理（第99個）是星

那麼問題來了
第一個人類經理是？

還是到劇終都無講？

只怪公主太豬扒
公主靚成個故事會消失

能夠解開月心結其實只得二個

一當然是男主角
有眾神幫助

二是延宇
遇上佢就可以知道前世所有既事

呢套劇真係怕得幾好 人亦演縯得好 其他韓劇我真係無咩心機睇

係得呢套 如果有DVD高清廣東話版 都想買返套留個紀念

VIV/NOW的畫質真係唔掂 如果高清版,我諗李知恩仲正D

好似真係冇講

電視睇幾好咼
上次仲見到IU粒暗瘡
Web版差？
Anyway，台灣有中字韓音DVD非官方版
真係想留念既可考慮

其實套劇3個男人都痴撚線

1080P
自我感動式戀愛

延宇
自我犧牲式戀愛

星仔
自我承擔式戀愛

三個都戇鳩鳩
但都係為左滿月

張滿月xi, 我愛你

感覺其實經理呢個身份唔重要，係唯獨星要做月救贖咁解，佢又只可以用呢個途徑去同月一齊（？）

個人推斷
呢個無提過無出現既第一個
有二個可能性

下世既月會同佢一齊
因為星今世會好長命，加上1-4號都好幫星，會好長命（雖然一號成日撚佢）
再下世，之後就會到同星重遇

另一個可能性係
清明下世同呢個人一齊（二個都係第一個）

我覺得第一個重要性不下於最後一個

其實重要
佢入面講過星係99個，咁岩又係最後一個
咁第一個點會唔重要
班神成日強調第一個同最後一個

愛的迫降cp我冇感覺，反而副線我仲有feel

我會prefer樓上話第一位人類經理會同hd明有緣多啲
感覺同月好似冇咩關係，而家個故算寫得算圓滿，第一位人類經理似乎對月係可有可無
最多係陪月掘蕃薯

因為對於滿月黎講只係路過

我自己覺得燦月cp感唔會低過古代線，因為社長啲呷醋，我覺得幾正

滿月咁正 難怪咁多男人為佢著迷

期待原班人拍第二集

尼套真係近年既高質劇

睇左五六次先明

猶其係09係古代拒絕左iu杯酒

反而想知圓月客棧張滿月係第一任社長？
張滿月之前係冇圓月客棧？

應該有但冇詳細講，因為一開波滿月係搵客棧但之後自己變左做主人

睇我的大叔
都係靚 但普通一個靚女咁

而滿月好似仙女咁，證明個妝，服裝，仲有拍攝角度同方法，真係好大影響

應該無了
最多第二集，星月客串下係埋一齊，滿足觀眾
但下集不會是主角了

好似話唔會

如果換轉係cctvb都有機會拍續集 跟住就會玩爛經典
韓劇就唔使諗

冇必要都冇嘢好拍喇，呢套劇已經涉獵勁多嘢，生死人鬼神、善惡因果、緣等等

陣間好似the end of the fucking world咁，s2比咗好結局比男女主但玩壞咗經典

IU既我的大叔最好睇

我覺得IU呢dd身材先正
若隱若現, 介乎B到C之中
比人無限幻想

IU世界第一
歌演都得, 人又好

咁都好 我都係想睇這一幕

做咩同我條女示愛
iu/社長我全都要

的確 呢套戲李知恩真係特別靚

我本來唔識佢 但睇完呢套劇 真心覺得李知恩超靚超正

每一集都咁靚

幻想唔到
時大時細
俾人屌都係咁話

講真 我係男人 雖然係男人都應咸濕 但對李知恩我反而無呢種男人咸濕feel

佢呢套劇中的靚係仙女個種feel 係令人真心鐘意個種清純feel

和我一樣 又一個中毒

A到B 就應該有，哪有C

冇咁細掛....跑步跳舞都有搖

A B C都無所謂 單樣已經贏哂

啱，淨係樣都J成世，3字頭都嚟緊，但都仲係咁撚正

IU淨係出聲都贏啦 唱歌好好聽 好似係耳邊唱俾你聽 好溫柔

咁又未到3字 不過真係靚

點解有咁大仇口 ， 播到一半先開始睇

等你

難得好韓劇 主角靚 演得好 劇本好 但正如有巴打講 只有一樣唔好

乜野唔好

yes，迷左。。。

大家要珍惜自爆既日子

等大家一齊討論就真
有自信答到大家

我反而想透過神既佈局和講既野而知道佢地會唔會比星月相遇
我估套劇好似inception咁隱瞞左結局, 唔係開放式

inception套野, 人人都將重點放在圖騰度, 其實導演話, 要分其實好簡單, 大家錯晒重點
今次又可以估撚人神想點

真係建議你睇多次

呢幾集, 大家一齊分析下會唔會再遇上

我覺得會唔會再遇上會隱藏左係劇入面

我都係播到一半先追番

未睇就唔好講結局

viv 播完上一套會讀心術的小子時 我剛巧睇緊 佢話第二日會播德魯納 之前在一週刊睇完介紹好似好有趣的喜劇 睇完第一集 立即開返now 一晚追到第3集 到睇完時真係眼濕濕

其實如果睇韓文版 全套都已齊哂

我都未睇結局, 想劇透也無能為力

星期五晚講你知

睇完呢套後 我在now都搜尋過其他 雖然有一兩套睇緊 但都會飛住咁睇 唔係話好大興趣追 雖然晚上無無聊聊咁睇 但真係找不到其他好似德魯納咁有feel的

德魯納同相關人物嘅故事係完咗 拍第二集都唔會係德魯納同星月嘅故事

雖然係咁 但其實套劇個世界觀係可以繼續講好多野 發到好大
不過無兩個主角應該觀眾少9成同都好難超越到德魯納

Netflix嚟緊有套雙甲小食店睇落又係類似德魯納設定 不過講夢境

如果唔係呢套德魯酒店,我連now 劇集台都無入過 平日開now 只會睇新聞和英超 最近咩Q都停撚哂 無無聊聊睇viv 先會諗起now個package 包埋劇集

但其實最想睇反而就係呢對滿月加燦星組合

Netflix就無裝啦 一個now 再加一個Netflix 太重皮啦

我覺得問題係個故事嘅message都講得差不多，的確係可以有無限個故事可以base on呢個setting延伸，但帶出嘅message難啲再有新嘢出嚟
至於觀眾同cast問題，除非你搵到個新主人嚟拍，唔係嘅話真心好難突破了
比其他影評劇透過，所以都係出少句聲

ready

今日出街食飯 偷跑咗

又係時間做 老婆駕到

我老公琴晚喊到好型

得番4集

來了來了

想永遠繼續

做乜重播佢喊

喊

不要高清

Gummy

拒絕1080p

終於明白點解燦星一開始麻麻 原來一開始個頭同而家唔同

唔要高清

其實放左朵花已經代表
一號點都想星月一齊
結局好難唔重遇

Gummy真係ost女王

唔係都係中分咩？

好似三人家庭

其實麻姑神個演員都幾勁

佢三個真係好鳩

以前個個密啲

1人分飾6角

麻姑神

俾09飲咪得

佢有咩好等

太陽 雲畫

好cute cute

冇怨恨好似唔work

等iu番黎

謎底已經解開

滿月並不是人，亦不是鬼

佢三個係喺咩場面一齊出現嗰陣都會莫名好笑
啱啱明明喺橋到有啲傷感，但勾手指個畫面

需要翻譯再講

佢 = 月靈樹

佢靈魂囚禁喺月靈樹

而家好睇啲

ok good

咁都賣到廣告

月嘅港女格真係好得意
果然係樣嘅問題

好咸濕

護膚品廣告

幾鐘意啲回憶場景唔係翻炒, 幾有心機

chung ha

望住就咸濕古人

車

錯過左，點解要囚禁佢

車得好正

我理解下
滿月係生靈
肉身同月靈樹結合左
靈魂被困人間

呢句個感覺好奇怪

寫包單

怨恨重

咁佢又真係古人嘅

之前已經講過，想IU放低怨恨

邊個會係新主人

金莎

外星人

係邊個已經唔重要，重要嘅係IU要走

好似唔係幾好睇

頭先個幕應該對應之前搬走回憶baby shark個到

第二人講乜

生

佢明明話會返來架

呢個真係搞唔掂，想像唔到

比菲多好好 J

好似乜都無進展
唱下歌又一集

唔係你想像中嗰種外星人

係

呢套衫本身話唔用
但IU配左頂帽
有返個食物意思

呢幕超靚

李知恩真係好正

其實咪即係具經理 (大個左之後)

《Welcome 2 Life》（韓語：웰컴2라이프，中文：歡迎來到第2人生），為韓國MBC於2019年8月5日起播出的月火連續劇，由《龜巖許浚》、《讓女人哭泣》的金根洪導演與《為純情着迷》的柳熙京作家合作打造。此劇講述為了自己的利益而去幫助那些專走法律漏洞的人的獨行俠律師，因為一次不幸的意外而被吸進另一個平行世界中，變身為剛直的檢察官，度過180度完全不同的人生的故事。

又有新奇嘢睇

咁都話冇進展
唔想佢完

我知呀，依然想像唔到

好想做滴真露

有廣告真係會斷咗個氣氛

樓主開14啦

諗到都好好 J

古裝 IU

呢段真係睇第二次先明

樓主唔係度

09會唔會唔返來

到時990先都未遲

仆街啦西瓜呢喂

河善

原來 年代一樣

Iu bb

啲配音好7

巨商既儒生？

書面語，好難唔7

男裝都正

滿月！！

佢係另一個空間定係古代？

大定

搵人開住先
btw 樓主我們到了
你在那裡

好甜

燦星嘅眼神好sweet

仆街啦1001